24小時入面有6個墮樓1個吊頸死左？！

好恐怖！！未計前兩日墮樓嘅學生.....淨係呢24小時入面已經有六個墮樓....好難唔將呢d事同太子站串連埋一齊！
有無人識死者？8月31號之後其實有無人見過佢地？

推

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

過份左

［核彈]906全民太子站獻花，極重要！！！

希望係炒車

擺明被自殺 屌哂黑警老母

有待法醫檢驗死因報告，墜樓通常係頭骨、胸骨、腳骨斷裂，有其他唔合理徵狀，會開死因庭陳述死者死因有可疑，警隊會有專案小組調查。

7/9機場更新 求求大家

狗隊嘅專案小組

突然死咁多人。一定有問題。之前都冇咁多消息。

btw，唔好對香港人有咩期望，咩咩咩雙方有人死就會暴動乜乜乜。

黑警等清算

九月八日 星期日
1:30pm遮打 ----> 2pm美國領事館

要絕對和理非，
控制場面！！！

為美國風災祈禱：

颶風「多里安」逼近美國東岸在巴哈馬導致20人死亡-

唱美國國歌、
揮美國國旗！！！

好恐怖

831後差唔多日日有人死

push

的確...不過警隊有個風氣係督灰，警員升職係根據破案速度和大小而定，如果係有警員殺左人，而自己友又知道，佢一定會督佢出嚟上位。睇吓幾時有新聞報導。

係.....真係唔好對香港人有太大期望

Push

這就是香港

831！

係咪太子義士相關家屬？
滅聲行動要誅近親

一個狗仔女都冇

係
啲警狗做到咁真係好過份

D 狗會唔會咁蠢全部都製造跳樓假象先？

pish

我願榮光歸香港

但傳係武警打死人喎，大陸公安邊有得督

推！！

通常唔係都會開名/出個姓既咩
唔多唔少都會有啲資料

好似西貢21歲嗰單咁，全家上下一個姓都冇？？

灣仔果個係我朋友 佢同831 冇關

節哀順變

會判斷到死亡日期既 希望全部炒車啦 我唔敢相信 香港會變得咁恐怖

被墮樓被吊頸

想知有無遺書

而家警隊隻手遮天。 個個部門都買佢怕。 你仲信? 全部野都可以做假。

Pish

CLS 黑警好過分

而家調返轉，篤出來唔駛旨意上到位

黑警發功中

痴撚線......
提提大家聽日機場見....

831事件要尋

1.所有受害人失蹤人士姓名

2.8月31日至9月1日 所有地鐵線CCTV

3.近日自殺人士自殺地點CCTV

4.近日自殺人士與831太子站受害人有無關係，例如曾經報警搵仔

紙包唔住火

個社區主任話有6個人係太子站死

被自殺

咪撚再帶風向啦屌你
你自己click入去睇下d死者個個50歲以上架
香港地不嬲日日都有人自殺

fced 全部都係黑警做既

如果係真就代表班狗掉條屍落街

RIP

雖然未有實質證據 但真係好可疑

連登仔真係好撚恐怖
好似民智未開咁,又撚日以訛傳訛

條屍一早處理左，大家見到知是綠色帳幕

所有前線義士
即刻寫一份不自殺聲明
交俾信得過嘅人

屌你地得個講字！今晚準時7點半太子獻花！

今晚7點半呀幫手推!!!!!

滅口

訓撚醒未
做呢d野唔會升架
黨指揮槍架傻閪
跟住黨嘅指揮就步步高升啦

有冇人可以搵到佢地既社交媒體
係咩取向同近日動態？？

又有人出嚟帶風向

發現屍體前, 有無巨響, 如果無, 好可能係將屍體移去現場, 然後話跳樓自殺

喇，死左一排d 血凝左，跳樓d 血淺方式同活人跳係唔同既，
不過都係黑警d 人查

個問題係喺個「掣」到呀

真心想問係咪每日都咁多人自殺, 係我地冇留意定真係多咗？

支持廢撚左個正負評

成班都有病

客觀啲講 未有送中之前 我都記得一日內試過五六個自殺
都有可能見到而家局勢咁 無希望 所以先跳
未必完全係太子站個班或者佢地嘢屋企人

咪撚戇鳩啦屌你
上次太子站個架車得極少示威者
好多都係普通市民黎
年紀大少少
捱唔到兩棍死撚左有咩問題？

50 歲以上又點？唔俾係家屬等俾人掉落街滅聲？

咪撚再好似D無腦藍絲咁啦屌你地
睇下個表由5月開始間中都有每日5個以上自殺死亡
根本香港本來就好撚多人自殺
加埋呢期社會風氣
一日6個唔係咩特別事
唔係否定一切可能性
但都唔係無任何證據下無限FF陰謀論
只有兩個後果：
1. 浪費大眾注意力，唔再關注真正有意義嘅事
2. 國際覺得你班人痴撚左線好似法輪功咁呀

生命無價

又唔撚見果個海關阿叔比人扑
人地分明就追後生仔黎扑
831後日日每單自殺新聞都屈鳩黑警扑撚死人再掉佢落樓
咁同班黑警見後生仔就屈鳩佢地係示威者有咩分別
今日有6個又話數字吻合
9月1果時又有3單你地又話數字吻合
咁樣加埋咪成9個
利申：我信太子真係有人死 但唔係6個以上咁多

點解會咁呢...
但係只要驗屍就會涉及好多人同機構
唔係易掉到包

失蹤者家人？

無記錯香港不嬲日日都有幾單跳樓

滅口！？！？！？
本來被打到骨折/內臟爆破，死唔去。被跳樓，含包散，推得一乾二淨，插贜遺書/WhatsApp tg 記錄，藍絲再踩多腳「遭蹋寶貴生命」……

有無深黃屋企人出黎講下野
你比人威脅緊d乜野
唔好比你屋企人死得不明不白

坐輪椅個阿伯好撚後生？盲就咪出聲啦

會唔會警黑合作？透過紅底群起左義士底，上門逼自殺

日日唔撚睇新聞 平時都咁多人死架啦

被自殺？

平反831！

你條5毛收聲啦

俾埋圖你睇 死盲撚

Rip

確實係 但因為傳媒唔會大肆報導自殺消息 你冇專登留意係唔太覺

係呀 當日幾十個阿伯 阿婆比黑警錯手扑撚死左
依家每日都掉幾件落街

你仲信

踢爆你就成個小學雞咁

代入你地陰謀論思考方法姐

呢度係咪香港黎架

搵埋資料比你睇每日有幾多人自殺

琴日西貢都有，不過係伯伯黎

各位關注民主自由的朋友：

我們是一群來自香港的示威者。
由六月初至今，反對[送中惡法]抗爭開始至今，已踏入第三個月。
過百萬位香港人多次以和平、理性、非暴力方式向政府表達我們的五個訴求。
更有7名義士的不惜犧牲自己，以死相諫，試圖喚醒當權者僅餘的良知。
可惜，在中國共產黨全面控制下的香港區政府堅拒回應市民的訴求，更借助香港警察的軍事力量，歪曲事實的假消息，無形的白色恐怖，意圖消滅所有示威者。

我們在此向獨裁政權表明，如此卑劣性之手段絕對無法令香港人退縮或認輸，直至答應廣大市民的五個訴求。

一、徹底撤回逃犯條例修訂
二、收回至今所有反送中抗爭之暴動定性
三、撤銷所有反送中抗爭者之控罪
四、成立獨立調查委員會，徹底追究警察濫暴
五、以行政命令解散立法會，立即實行真正的雙普選

香港當前面對的已經不只[送中惡法]的政治問題。

執法：
721元朗事件，831太子事件，刻意暴力攻擊示威者，濫捕。
警權之大，前所未見，己達至軍政府統治下的戒嚴狀態。

司法：
為達到中共維穩目標，公然遣背法律公平公正的原則。
不斷政治檢控示威者/區議員/立法會議員。

行政：
放仼警方使用過份武力，更加直接表明支持。
散播白色恐怖，打壓一齊反對聲音。

人道：
凌辱及暴力對待被捕人未，包括性暴力。
故意攻擊救援人員，阻止救援人員為傷者進行急救。

中共勢力已全面入侵香港，徹底違反《中英聯合聲明》所承諾的一國兩制。
解決當前的政治問題已不能令千瘡百孔的香港重回正軌，我們必須重新建設整個政府體制，實現民選政府。

為對抗如此醜惡的政權，香港人經歷了無數血與汗的洗禮，然而面前的高牆已非我們可以獨自打破。
所以，我們在在呼籲各支持民主自由的國家/組織/市民積極介入，以不同的方式協助香港對抗極權國家，或制裁支持極權的人士。

包括：
凍結個別人士在國外的資產，以經濟方式懲罰
禁止個別人士及其親屬入境，以外交方式懲罪
派員協助香港人籌組新民選政府
給予政治庇護/公民身份

不自由，毋寧死。香港人定必採取一切可行手段，使香港邁進成為民主、自由、公義的社會。
以上參考過往的宣言

唔知有冇用，但我覺得要向外國講出我地嘅要求同現況，有冇可能係星期日試吓？

831 CCTV
907 機場
908 美領

喂唔撚係呀

理性處理831消息

警隊

8.31 9.1CCTV
要求交出8.31同9.1全線所有CCTV
唔只太子站
其他站都好緊要

還原真相 今晚太子見

高官、黑警準備好填命未

推 好恐怖

有少少常識好唔好
唔好再推呢D渲染恐怖既垃圾消息
「根據死因裁判庭報告，2017年全年共有916宗自殺死亡個案」
一年有三百六十五日
根本平時每日都會有幾個自殺case
媒體平時唔會每一個都報
你地夾硬拉埋嚟講, 我覺得呢D手段好廢,
對個運動完全無幫助
可唔可以推返D有用post
唔好再spread垃圾

唔好理
全部入晒黑警數先
依家趁氣勢未跌
要咬住唔放

全部都係佢嘅人呀屌

冇錯
自殺潮已經升左級

lm

警察殺人

為求目的不擇手段, 散播謠言
咪等於人地話示威者收咗錢
話女義士係彈弓射盲眼

如果係咁我地無資格批評人地盲目接收假消息
點解我地既野叫文宣, 人地既野就叫長輩圖
因為一直以來我地既資訊係FACTS, 係真相, 係公道
唔係鼓吹仇恨吹咗先算呀屌你老尾

之前有人話太子站死左六個全部都係斷頸死

全部都係政府啲人 點查啊

好鬼

屌你老母 法醫都係佢喲人？

依個時勢佢篤自己人會升？
你飲大左？

好想喊

雷sir計下頸骨裂嘅角度ok?

義士被打死，就偽造被自殺，屌你老母
一睇就知道

距地嘅專案小組可以查到d咩L嘢啊？？

有種話到明個意外係特登做出嚟但我地又吹佢唔漲嘅feel

你死埋咪幫手破囉 on9

呢啲記錄要黎破架？

岩岩翠屏邨翠松樓都有人墜樓，

未知年齡性別🤦🏻‍♂️

覺得好沉重

推呀

的確詭異

香港人欠左你地

大量被自殺在香港發生
已同大陸接軌

誇撚張必須追究

有冇機會係比人滅口

831太子cctv

五大訴求，缺一不可!

907 再和你塞 908 美領集會

#chinazi

太子目擊者?

我唔信有咁多自殺囉

日日都有人死架啦

有冇過去數據平均每日有幾多人死於意外上報?

離譜

有人唱左
有冇人識CUT 條sound track 出黎？

咩年紀 係咪示威死者既父母被滅口？ 陰謀論左少少

鬥長命各位手足

此處不留人 自有留人處

地獄留比狗仔同777

會唔會係家屬被滅口

死黑警殺人滅口

推呀
好撚驚

全部都係佢地既人...

RIP
Btw 必須清算黑警

普通住宅嘅「被自殺」風險太高
好難唔俾人發現喎

相反火葬場啲就鬼鬼哋

會唔會係太子地鐵站死者既家屬？？

有冇辦法攞到呢啲屋苑大廈嘅CCTV？ 由831起到墮樓案發生，所有運大型貨物或拖喼嘅都要懷疑及逐一調查

以前或者係，而家篤出嚟分分鐘被自殺

咩料..

邊有咁撚多巧合

我覺得有可能係被跳樓，如果黑社會打暈你，再掉你落街，神不知鬼不覺就殺咗你。我覺得應該組成一個專責小組，訪問一下呢啲被自殺嘅人屋企人，睇吓有冇D乜嘢可疑嘅地方。

831

Within 24 hours, there were already 7 deaths which were reported as suicides.
6 were claimed as jumped off buildings, 1 claimed as hanged her/himself.

And these happened WITHIN 24 HOURS.

追擊

精華內容

好撚恐怖...發生咩事

把聲有d恐怖...聽左2句山左..

我們不是奴隸

太子站一共有6人死 全部死於斷頸

後生仔嘅家人咪五十歲以上囉
以前覺得呢啲嘢大陸先會發生
以家香港同大陸無分別㗎啦

全部入政府數

退一萬步，就算真係同8.31冇關，點解宣佈要撤回之後仲多咗人自殺？？

我覺得係有人比黑警殺死

推

CLS 擺明係被自殺

參考下香港一年自殺既人數

831 肯定有人死左

rip

真係冇屋企人？

係間唔中有，唔撚係日日有
鳩UP當秘笈
香港好興吹同一個風
呢期撞車就連續幾單都撞車

自己睇啦 吹你老母咩

推。

2019年香港自殺資料統計
本文件旨在記錄香港每日由新聞報導之自殺數據，以便用作討論。
本文件並非鼓吹自殺行為，請珍惜生命，關心身邊家人及朋友。